犯規整傷沙拿？ 拉莫斯：我瞓得不知幾好 良心絕對沒有受到責備。

西班牙後衛沙治奧拉莫斯表示，他沒有因為被指在上月底歐聯決賽犯規、導致效力利物浦的埃及國腳穆罕默德沙拿受傷一事而失眠，強調自己的良心絕對沒有受到責備。

該名西班牙國家隊隊長說：「我完全沒有為這事失眠，也未受良心的責備。」埃及足總周四已經證實，養傷多時的穆罕默德沙拿，百分之百可以在周五鬥烏拉圭的A組分組賽披甲。

今次是埃及自從1990意大利世盃後，事隔28年再次亮相世盃決賽周。

終於可以搭飛機翻屋企繼續瞓